6S出現沙沙聲

有無用6S既巴打有時聽電話或者聽whatsapp個時會有d雪花聲出現？

啲沙沙聲係咪好撚大聲

我早幾日試過 重新開機就可以

係呀

我部7新買果時都係咁
最近無咩發生過